老老實實，當今仲有咩男團可以有力同 BTS一戰? ?

破天荒！ 韓團BTS受邀聯合國大會 隊長全英演講近7分鐘

得罪講句，論實力BTOB收佢皮

得罪講句，論外貌大把男團收佢皮

exo

得罪講句
全盛時期 香港四大天王
㩒撚住班咩男團砌

冇

過氣

Winner

草蜢

3條老妖

將wanna one延長合約先有機

boy’z

Exo

天堂鳥

都仲未超越到佢d師兄 東神，SJ

只係十一個最有人氣一齊出道 睇唔到有啲咩實力

想佢地快啲完 眼冤

咩野黎嫁

飛輪海

2018年仲要拎四大天王打飛機

咁真係風靡一時啊嘛

韓狗哩埋入個閪窿拉屌你老母閪

如果wanna one唔係年半就要解散既話有機會
話哂個樣都好睇幾條街啦

呢隊野依家真係紅到痴線

諗唔到如果冇左RM既BTS會係點

faith

死韓狗賤種臭化閪你全家個死賤種灰落海魚都唔撚食你d撚柒鳩屎呀廢西戇鳩傻西你老母幻聽聽唔撚柒到交通燈響行出馬路俾車撞鳩柒死咗呀你老母個抵死仔

負皮嘅人咩心態
出嚟講幾句

冇南妹，已完蛋

走左佢覺得成團既氣氛好左好多

真

聽歌 咩都唔使講

exo:過氣
btob:公司廢
bigbang:當兵
got7:除咗jackson其他都唔入流
wanna one:就嚟收皮
其他講都無謂

jackson都唔入流 完全唔夠51煩skr
51煩=前exo 所以exo=skr🤙🏻

凡凡雖然好skr 但係唔準你個傻鳩踩我哋嘅嘎嘎

btob

jackson輸比我 我輸51煩少少...唔夠佢skr...

jackson哥哥會輸俾你個弱智人士?

咁就冇人識講英文

Wanna one行精英制
踢走幾個實力平平既成員會好好多

OT12有力一戰
可惜

訓撚醒未

等bigbang皇者回歸

maroon 5 一個打十個😄

冇lay? 舞王

超越唔到sj d咩？

次次見人講起Wanna One嘅樣，就會腦內回帶呢張圖

根本冇得比較
前人打開韓流呢條路，後輩行既路一定係易啲
韓團好難比較，特別係fans年齡層唔同更難比較

可能係超越唔到SJ既瘋狂

EXO只係含撚住金鎖匙出世既富2代, 條路根本係非常平坦好走,
比起SJ當年做開荒牛打出黎既江山係天淵之別, 無得比較
而且SJ出名係多災多難團, 如果發生在其他團身上基本上可以一早收皮.
仲有綜藝方面都已經屌打啦,
PS. 演唱會上佢地同粉絲既互動親和力令我覺得佢地更似偶像,其他團搵唔到的

係

EXO

bts啲歌越黎越難聽

咁姐係超越到d咩？

地位

笑左

點解呢兩年exo收晒皮咁

佢地好似都成年無cb過 接個人資源 一係就係咁去旅行

攻唔到歐美

Mayday

南韓方面，SJ 就算空白期，成員曝光率都好高，可以 keep 住組合嘅熱度，而且每個人嘅國民度都好高。EXO一年幾冇回歸即刻冇晒聲氣......

同埋有一樣嘢 EXO 都超越唔到，SJ 開拓新 K-pop 市場（例如今年打入南美市場，係韓團首個；亦都係開拓 K-pop喺中國、泰國市場嘅韓團），亞運會閉幕式都搵SJ 表演，海外影響力好高。

韓流帝王、韓流廣開土大王 呢啲稱號都係南韓人畀 SJ，唔係自封。可見南韓人都認可 SJ 嘅地位。

SJ 係韓國國民度真係唔高，佢地海外仲紅過本地
希澈都係近呢幾年上得多綜藝先多人識 我係韓國住過幾年，身邊好多人都唔知佢本身係idol

利伸：sj既綜藝我都有睇得7788

真係冇 其實明顯聲勢差一層

Big bang 都冇?

Wanna One齊曬 Visual Vocal Dance Rap 作曲作詞 中英日文擔當

可惜係限定團

四大天王撳埋伯母一齊砌

冇人講seventeen ？
應該可以一戰
可惜呢個團衰在太撚多人

P社豬隊友
可以睇下黃旼炫翻咗嚟嘅NU’EST會點嘅...

seventeen只屬 NCT 級數

仲有SJ 台灣稱王， 東神就 日本稱王

印象中JYJ有去過南美開演唱會

SJ

印度尼西亞既Kpop文化都係以 SJ為首